有冇人有吳重儀嘅正面照片

死亡筆記？

咪FF咁多

撳錯，推

打小d飛機啦屌

想射到佢一臉都係

好緊火

搵唔到, 法庭開學禮啲相又冇記認又細到咩咁

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

吳重儀係咪捐佢老母個西隧出法庭? google唔到樣~~

我都想知佢係男定女個名咁奇怪
都係冇人知仔死全死賤畜個樣

仲係Miss, 老姑婆黎

係囉，想打個靚飛機都冇

難怪, 死全家咁款 反社會
有爺生冇乸教

搵到個自稱佢老母嘅相
攪錯! 做埋d咁嘅野

諗起華倫夫婦個惡靈博物館有隻公仔
只要放咒詛人既相上去 佢就會生不如死

吓，咁毒嘅你，我諗住拎嚟打飛機咋

打得落手？

你知佢咩樣？有冇相先

【抗暴之戰】抗爭案首有教師襲警罪成 官關注心智是否可教書 還押小欖精神病院

入面有相 應該係佢？